我每日最期待嘅時間竟然係返放工果程車你有得訓覺

人生嘅意義係咩?

仲有係公司食完飯 有30分鐘可以訓
好你小小

公司垃圾open office, 訓得好唔舒服

訓醒啦 宜家又最期待係聽朝果程巴士了

屋企訓唔到？

只有返工放工果2程你可以乜都唔諗就訓 同埋時間短 你會好珍惜
返到屋企你會覺得有d自己時間 變左12點1點先訓

番銀行？

邊度番邊度

有得坐已經幾幸福 搭港鐵慘過返工

寧願等多幾班巴士